連登仔對香港既基建有咩評價

10分滿分既話 香港以下幾個範疇既基建幾分?

1.) 電力 (兩電)

2.) 供水 (水記)

3.) 排水 (渠務)

4.) 煤氣 (中華煤氣)

5.) 交通 (路政/Highway/巴士/港鐵)

6.) 通訊 (各大電訊商)

總結:
覺得香港既基建係世界級
覺得香港既基建係唔掂

其他都還好
最垃圾係港鐵同各大電訊商

本來係好好, 但而家既走向係越黎越差,

港鐵成日壞, 飛機系統經常出事, 遲早出大鑊,

咪又係痴埋大陸到搞成咁

電訊商用大陸設備

算好, 但好似冇乜進步

回歸前既舊野

其實香港基建係好齊全，不過質素就唔係好
各區都有公園、圖書館、郵局、體育館。各類交通覆蓋率都算高。

不過港鐵愈黎愈on9

mtr愈黎愈柒
其他保持到

而家已經唔用外國貨

世界級唔掂

利申貪得無厭

97後不變已經贏左

睇下狗鐵

多謝英國

回你老母歸

1. 9-->8.5
2. 8.5-->8
3. 9.5
4. 不詳
5. 8.5-->7
6. 8.5

英國人帶黎嘅真係世界級

25 :3

井底蛙

基建真係排頭位，好少地方可以用高速公路貫穿成個城市，簡單如薄扶林路點樣剷出去香港。
同埋其實地鐵已經係世界級數一數二咁好，問題係出係人度。

永遠嘅kcrc